又話有聯合球迷活動得個嗡

又話著自己球隊波衫又剩

請廣傳 丹麥餅店藍到發黑 一陣咪撚幫襯
次撚次大球場有波都排曬長龍 今晚大家識做啦

係囉,搞搞下無左聲
不過無辦法,之前查過
是但想book個方便少少既草地場都講緊最快2個月後